點解往往內斂被動嘅男仔溝女比較易

身邊主動多野講嘅男仔冇咁容易溝到女
但少野講被動嘅男仔反而睇得上眼

樣問題

關個樣事

只係靚仔同唔靚仔嘅分別

就算口才幾叻都要睇樣

冇錯

但如果一個靚仔主動同一個靚仔被動又會點揀

內斂被動靚仔：好cool有內涵唔會周圍蒲
樣衰：毒撚。

中意文靜ok嘅多過中意嘈大聲講嘢嘅女仔就算樣靚都唔掂

靚仔駛閪主動

睇吓邊個靚仔啲